成萬人睇達哥電台

真係笑到痴孖筋

又電台

笑死

最抵死佢又係到FF

不過證明左達哥真係少睇左chat room

今次比uncharted個次早左醒覺

大佬 大佬

又破防 又被怪打死
點解兩樣嘢可以同時發生

廢柒

其實隻game真係好悶

試幾次知點行,都唔知有咩好玩

乜q野game黎